真係好撚憎夏天

條街特別臭 唔想掂到人 逼車嗰浸汗味／ｈｉ到啲麻甩佬就覺得嘔心

你自己咪仲臭

好想要永恆嘅冬天

Show Blocked User - 沒自信車頭大燈

真係睇唔到佢講乜

ｙｅｓ 好想攬住男朋友取暖

點解秋天咁短

都無秋過。。。。。。。。

其實當你話人地麻甩佬陣臭汗味既同時
啲麻甩佬咪又係話你地啲女人香水臭同攻鼻
香同臭呢啲野好主觀
唔好講到自己高人一等咁好冇

小妹終於可以show美腿同著低胸衫 happy~~~~

成身臭汗加老泥黐落D OL度

又想非禮ｍｅ

怨婦,不了

臭雞

我對我bb忠精不二！！！